Poly手足不如睡一覺

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

唔好理人做乜 廢事比popo收風